有無巴絲可以幫手睇下呢舊嘢係咪cam

男朋友返左大陸 發現酒店房部電視機下面有呢一粒嘢
佢依家驚到即刻book過第二間酒店
點樣先知到呢粒嘢係咪鏡頭？

電線個接收

我男朋友話佢拎左落前台問 個staff話係電線之後就立即收走咗 會唔會身有屎

去酒店真係好驚呢啲

好擔心佢

拆左人地個接收....

有無開下部電視？
係咪變晒雪花？

咁講真男人老狗一支公就無嘢驚，又唔係上緊床

你係咪想講 同男朋友返左大陸？

有幾個可能
1）
依個係遙控電視ir transmitter
你酒店房係唔係有控制面板/control touch panel
冇左依件會控制唔到電視
只有用搖控先控到
2）
依個亦有可能係 IR receiver , 但機會較細
冇左佢, 你應該有d 野控制唔到

大陸d 酒店真係on 99, 9成9收埋就當冇左件事
下個住又會發生問題, 依d 細 parts 基本上冇spare

唔係

唔該曬你

咁易揾到就唔叫偷拍啦

大陸台灣酒店電視多數都係要駁電視盒，
佢個盒有時放電視後面，個紅外線receiver外置放番電視前面